如何用最少人力KO最多狗

根本冇意思

啲狗咁鍾意放臭屁射嘢，大家應該做一個負責任嘅狗主一路帶住佢痾到周圍都係嘢，一路由西環帶住佢哋痾到去柴灣， 受影響嘅民眾越多， 對佢哋先至係越不利， 只要我哋 保持be water 同埋走得快好世界就已經夠 ，死守或者佔領而 犧牲手足真係唔想再發生， 明明話咗係捉伊因， 唔好又變返打狗， 話過一齊嚟就一齊走， 冇人受傷被捕，一齊返屋企先至係 漂亮一仗。

我哋要嘅係 引對方 持續 製造 對社會 安寧有影響嘅場面 ，先可以令到 嗰啲安穩嘅人感覺到不安， 而令到佢哋出嚟投訴， 佢哋講一句 好過我哋 食100粒子彈。

仲諗 點樣 鼓勵 多啲 人去 衝 ，點樣拆佢哋棚牙， 你可能諗爆頭先諗到一個要用好多人 衝嘅方法 ，先至 可以 打到一隻半隻落水狗，但係 成功發洩咗落一隻狗度 ，自己友嘅代價往往都好沉重， 因為 走唔甩畀狗咬返轉頭嘅人一定更多， 而且 啲狗最多睇下獸醫就無事， 但係 我哋嘅狗主就係衰五至十年，一啲意義都無。

同埋唔好再抨擊嗰啲買現金卷比你哋嘅人，佢哋捐現金券唔代表無人買裝備，佢哋買嘢唔代表佢哋唔落場，長期戰需要嘅係任何有用嘅資源，就算買到個個成身鐵甲威龍咁然後你哋諗住點？一齊兩梳蕉咁衝過去做蜜蜂竇？然後赤手空拳打狗？贏咗一道防線然後點？再打多一隊狗？受咗傷比人告無咗份工車都搭唔起嘅時候係咪仲諗住要裝備要衝？而家啲確係有呢班生活上陷入谷底嘅人硬著頭皮個個禮拜出來衝，我都已經接觸過幾個人，但係我一個人幫得幾多個？無善心人生活上嘅資源，佢哋點同你衝落去？

啲狗升級殺人嘅武器 ，但我哋仍然未夠膽攞起傷狗嘅利器， 我哋只可以升級我哋嘅智慧， 保持三不原則 先至係最低成本 嘅最大 殺著 ，就算每個禮拜累積嘅 義士數字越來越多， 但係都唔可以 畀啲數字同復仇意識沖昏咗頭腦，我每次見到義士數字都會極度難過，所以我都唔想再咁落去，啲狗屁同尿已經越痾越遠，我哋就唔好發夢諗住打埋身，遠程攻擊我哋都無，應該利用距離去成為自己嘅優勢。

最後希望大家珍惜下星期嘅文具，因為會有好多人用好多錢用唔同途徑買返嚟嘅好嘢，已經買到斷晒貨，啲狗又會mon實啲鋪頭，唔好好珍惜下次就得返F級貨用。

我講緊放狗